池袋,銀座定淺草好?

上次住新宿歌舞技町覺得好污糟
朝早行出去望住啲烏鴉食嘔吐物好核突
心儀呢3個地方，又平平地，google完都唔知邊到好啲
筆直700港紙內一晚

去銀座食「俺の燒肉」
淺草已經太遊客區, 不了

六本木

最後揀左銀座格拉斯麗

Rich

淺草東京one
天台對住skytree

連稅$600一晚好平

邊個網book?

嗰間房比我book左冇左喇

住過池袋唔錯，附近都好多野行同食

expedia呀
不過係tatami room，平過非tatami房